自從安心事件之後 條女係咁問比著我會點

真係好撚煩啊
唔通我話你知 我淨睇片都扯咩